洗版嘅極致係乜？用一句就得

依位會員簡直係模範嚟我都想學佢咁呀

［多圖］警察查著黑衫女士身份證，一聽到講英文即刻收皮

#639 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

想學嘢嘅，大家記住入去開追故模式啦

條友五毛嚟嘅

大家噉話啦